重新出發路途知馬力三千出發

第一場
芝加哥火焰 半和@2.20 $260

首場勝利 +572✅✅

點會係+572,你唔使扣本?

+312先係

芝加哥火焰 半和@2.20 $260
西布朗 盤 0/-0.5 @1.70 $520

西布朗收返

問馬會收？

證明假飛9up

因為諗落富咸真心唔差 同埋睇到西布嗰盤太低水
主要都係未考慮清楚有啲亂

有買

偉根 盤 -0.5/-1 @1.99

200

gel

5:0笑4

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 1.76 $200

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200
錫周三 半和 @2.00 $500

準備gel

gel得

賭無必勝
小注怡情

其實已經連贏緊第七場
買波冇話贏緊
一玩得大就會買㗎啦

唔記得講500以上係重心
不過好少買500以上

今晚應該冇 打緊機唔得閒睇

Lm

9買唔計
兩場葡超半和
@2.25x@1.88
$200

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅❌
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅

7月15號結餘為$4086
+1086✅

支持

長期成功丸 盤

300

東京綠茵 半和 250

Fc愛媛 半和 200

長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300
東京綠茵 半和 @1.95 $250
Fc愛媛 半和 @1.85 $200
心靈投注向日葵 盤

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅❌
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅
東京綠茵 半和 @1.95 $250 ✅✅
Fc愛媛 半和 @1.85 $200 ✅✅
長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300

真飛？

幾時再出

琴日留意到而家
巴打好勁

多謝你嘅讚賞

啱啱東京綠茵果場真係-6
甲府因為真係廢撚到仆街
但居然追到半和

lm繼續追

成功丸gg

L定M先 有冇話目標上到幾多

成功丸jumped

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅❌
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅
東京綠茵 半和 @1.95 $250 ✅✅
Fc愛媛 半和 @1.85 $200 ✅✅
長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300❌❌

真係廢 又冇得補飛
玩三場先+100幾

烏拉爾 2.5b @1.85 $280

38分鐘已經兩球啦
咁都收唔到錢嘅話咁即係天意啦

Gchi

1-2
gel

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅
東京綠茵 半和 @1.95 $250 ✅✅
Fc愛媛 半和 @1.85 $200 ✅✅
長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300❌❌
烏拉爾 2.5b @1.85 $280✅✅

Ching有料

其實有冇人跟左
成日得我一條友自言自語好無聊

2-2 gel到上ifc

跟足
呢三日輸到pk
琴日就有留意你
今日開始跟咗ching啲水

銀碼都跟埋

下場俄超如何部署

師兄有料

有1k本
我跟得足嘅

今晚開始跟

琴日周三嗰場半和就有留意你了

11點咩玩法 輸到仆街

買佢嗰場係兩隊都好鬼渣下
特別客隊之前買佢盤輸咗

11點仲有冇？

諗緊
客盤或者2.5b
仲研究緊

半大1.5有冇得諗

危險啲

今場都係唔買啦睇唔啱

全世界客盤
我跟你skip

俄超唔熟費事玩

俄超原來有兩場
我以為得一場即場

今晚睇啱邊場？

啱啱好賓福德半場勝

跟

未確實等陣先買

客隊真係仆左街
我又唔信邪真係買私咗客隊

又炸喎

係喎cls波

賓州福德 半場主勝 @1.80 $250
布里斯托城 半場和 @2.05 $250

我本金變大先250一住
如果啱啱開始玩可以200先

好想買波杜
半大
半主
仲諗緊

Asw出左波杜-1

絕對支持

合理

最後我買咗半主$160

全跟

串起左做過關

係喎我都唔記得咗有個過關呢樣嘢

賓州仔一比零啦

整過關未

有冇tg grp?

未夠班啊

支持啊

想跟你學嘢

你有咩心水，諗住今晚跟你啲堅料

唔記得買過關

lm

偷偷地買嗰啲差唔多全部g
波杜半勝
俄超客盤
仲有琴晚兩場2串1

你唔會跟埋波杜掛

發咗達記得請大佬飲茶喎你

布城

波杜係同路

屌45分入

布城g咗

咁都頂唔到最後

係咪真㗎45+2入

1點有咩心水

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅
東京綠茵 半和 @1.95 $250 ✅✅
Fc愛媛 半和 @1.85 $200 ✅✅
長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300❌❌
烏拉爾 2.5b @1.85 $280✅✅
賓州福德 半場主勝 @1.80 $250✅✅
布里斯托城 半場和 @2.05 $250❌❌

睇吓先

咁樣都唔比我贏串過關

真...呢個星期細注都輸成3k

都入更衣室沖涼啦 咁搏命入一波做乜

G咗個半和冇乜心機睇同埋有啲肚餓
夜啲再搞啦
一點睇唔切啦

個球証點解唔個波一落地就吹呀

好，師傅，等你

我都食緊
順便睇愛隊曼城

佢而家先和

真係好撚慘輸給運氣

可能係我燈sorry
呢三日好燈

唔關事嘅有陣時係書運氣
冇可能一路贏到尾
10中八都係咁上下

今晚都睇唔係好啱
早啲瞓聽日再戰
聽日信心比較大啲

今晚意甲英超都好正路 有啲唔習慣

仆街講完唔夠2分鐘
卡數
A C就入波啦

熱刺cup返

私食左一住
奧特足球會 半和 @2.07 $380
證明啲運氣仲喺度
聽晚繼續

睇嚟真係我燈你

又唔係嘅我自己鳩姐

9買咗三場
輸晒
最尾才贏番
成日先贏二百幾

呢幾日輸1.3k未cup返

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅
東京綠茵 半和 @1.95 $250 ✅✅
Fc愛媛 半和 @1.85 $200 ✅✅
長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300❌❌
烏拉爾 2.5b @1.85 $280✅✅
賓州福德 半場主勝 @1.80 $250✅✅
布里斯托城 半場和 @2.05 $250❌❌

昨天結餘：$4086
今天盈利：$295✅✅
今天結餘：$4381✅✅

慢慢玩上去好易追番
但係我成日衰on9亂買嘢
快開波為買而買😭

祖雲達斯 開到2.5b以上嘅機會好大 有七八成以上
但係低水 想執下雞可以試吓細住

我都係
買得太多
輸細注都輸死

唔好屙in都有得玩
養成左習慣必輸
因為唔會每一次屙in都贏

學精咗留得青山在

仆街啱啱掛住同你傾
唔記得咗買
跟住原來即場冇2.5B

即場得3.5
我一直都留意緊

而家0-2

本身見到2.5b有1.47
仲諗緊隊幾多落去好
估唔到已經開撚咗波

瞓覺唔傾啦

聽日見！

今晚9點玩唔玩

即場睇吓先
其實都難玩
不過美職好鍾意乜都開大
可以試吓2.5B

仆街琴晚果場開到六個入球

冇買真係走寶

冇得咁講嘅
利物浦即場我都睇好角大
都冇買

9點點睇

想買上盤但係個聯賽成日邊隊讓邊隊閪
所以買個2.5B入球算啦

但係太低水啦
睇吓個即場咩環境先

又避咗一劫啦

rc埋

12點有冇心水

垃圾美職

等樓主

列斯聯 半1.5s入球 @1.52 $200

細細地試吓先好少買半細，收少少息

gun

私食挪威主盤
風險較高唔需要跟

挪威睇好大2.5 @1.92
但冇買可以睇吓結果

0030睇好入球雙

伊巴盤

仆街講錯對家先啱

頂撚住呀仆街烏龍波

入球雙ok？

都OK嘅

華堡 半和 @1.97 $250

我個伊巴對家

錯有錯著

Gun100

入埋阿士東維拉

熱拿亞2.5b

入球單

2.5好大機會

睇定3點西甲+49000

再gel！

轉頭睇睇先

準備收錢

完左場gel得啦

今日繼續然

本來諗住揀埋一比一個嗰一場但係後尾諗風險太高

但最尾都贏如果買咗都腳震緊

Thx

怕琴日嗰場45+俾人絕殺？

睇數據比我感覺覺得半場好大機會得一球

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅
東京綠茵 半和 @1.95 $250 ✅✅
Fc愛媛 半和 @1.85 $200 ✅✅
長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300❌❌
烏拉爾 2.5b @1.85 $280✅✅
賓州福德 半場主勝 @1.80 $250✅✅
布里斯托城 半場和 @2.05 $250❌❌
列斯聯 半1.5s入球 @1.52 $200✅✅
華拉度列 盤 0/+0.5 @1.89 $200❌❌
華堡 半和 @1.97 $250✅✅

華拉追梗
唔好棄住

太遲見到個post
依家開始跟

係喎啱啱見到追到2-1
不過班仆街射失十二碼

支持追和啊
我個入球雙

個勢似 多角

3-1...
伊巴goalllll

恭喜

李城ng?

2300挪威 半1.5s入球

180

我自己偷偷地買咗個冇入球

fk買唔切

加一

唔緊要啦
本身阿士東維拉個場諗住可以買0.5大
但係拖拖下唔記得咗

gel定...？

今日我都好似幾準唔燈了

變咗我燈
反手多數都中伏

想要切爾達半大

贏埋

皇家蘇斯達 全場入球大2.5 @1.80 $200

1.85 now

係喎變咗添

瞓覺啦聽日睇結果
今日應該都係正數

早唞

照要？

Yes

巴塞要 入球雙玩下
細細地

依家大家正數定負數緊玩咗幾日

開始正數返

恭喜
慢慢嚟繼續努力

gel定

一晚噴左3k
好迷

嗰本有幾多

4k
得返1k
好迷唔知點做

休息下先
有時手風唔好就退一退

好....

好

或者恰當落注跟樓主
佢啲半和幾準

追到嘅
我本身3k去到6k跟住去玩馬-3k而家話咁快去返5K幾了
玩埋嗰日係星期日依家差唔多最返啦

跟你
唔想輸哂學費

你買咗啲乜嘢輸咗3K

3-0

準備gel晒

角大

真 會係咁追

今日我好準

買唔買埋好
戈
人生好垃圾

難玩啊
睇好多先識玩

每個人都有適合自己嘅嘢玩
都要摸索下

你可以試吓虛擬投注先唔使交咁多費

No

睇好修咸頓fg

見佢好猛

巴塞好鬼

all in唔係問題
問題係會養成個習慣
去到最後面都係輸

慢慢嚟一兩三百咁樣打上去
好快追到

真心呢
比人屌住黎踢

個仆街皇家蘇斯達 仲未撚有入球

好.. 咁我買咩好
想返...

今日冇啦
聽日再睇吓
唔使咁急追番嘅
有本就追得返
冇就冇得追㗎啦

唔好心急

有個心態要係唔輸=贏

聽日跟你
真心贏返3k
就夠..

跟樓主唔係我
我玩下入球單雙或可以
但50蚊小注only
怡情嘅

贏到3k，你唔想再贏？

btw 一齊跟
我都想跟

唔輸就得
學費黎

今晚再跟成日自己忍唔住亂落

啱啊

其實tg grp唔會方便啲咩

同問

屌，都唔知係咪我燈跟親巴打買，贏左幾鋪之後就會開始鋪鋪炒

屌，原來係你
不如你唔好買啦，贏夠1萬分你1成
好過你攬炒吖

原來班仆街一球都冇
成個西甲都有入球

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅
東京綠茵 半和 @1.95 $250 ✅✅
Fc愛媛 半和 @1.85 $200 ✅✅
長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300❌❌
烏拉爾 2.5b @1.85 $280✅✅
賓州福德 半場主勝 @1.80 $250✅✅
布里斯托城 半場和 @2.05 $250❌❌
列斯聯 半1.5s入球 @1.52 $200✅✅
華拉度列 盤 0/+0.5 @1.89 $200❌❌
華堡 半和 @1.97 $250✅✅
史達 半場入球 1.5s @1.52 $180 ✅✅
皇家蘇斯達 全場入球2.5b @1.85 $200❌❌

好喎

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅
東京綠茵 半和 @1.95 $250 ✅✅
Fc愛媛 半和 @1.85 $200 ✅✅
長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300❌❌
烏拉爾 2.5b @1.85 $280✅✅
賓州福德 半場主勝 @1.80 $250✅✅
布里斯托城 半場和 @2.05 $250❌❌
列斯聯 半1.5s入球 @1.52 $200✅✅
華拉度列 盤 0/+0.5 @1.89 $200❌❌
華堡 半和 @1.97 $250✅✅
史達 半場入球 1.5s @1.52 $180 ✅✅
皇家蘇斯達 全場入球2.5b @1.85 $200❌❌

昨天結餘：$4381✅✅
今天盈利：$39✅✅
今天結餘：$4420✅✅

嘩我屌原來冇蝕到錢

開始黎料

一開channel就燈到仆街
所以唔好

你係五位數巴？

我唔係
有睇開佢only

Sor

樓主救我

澳假點部署？

繼續入球單雙系列

伊巴 入球單
熱拿亞 入球雙
巴塞 入球雙
老鼠 入球單

停咗一排啱啱開
冇乜決定

樓主今晚買嗎

未睇不過今日好少波

咁樣爆咗我個入球單
澳假

我又豬咗幾百
大神，出場未

唔吹得急就亂

唔係啩又買咗啲乜嘢

垃圾鳳凰，無啦啦比人3:1

比我贏返100k，以後唔賭

等水

玩呢啲一定要去補飛喎
成日會俾人反勝

星期五 2 哈特斯菲爾德(主) 對 西布朗(客)
主 @ 4.70
星期五 3 韋斯咸(主) 對 屈福特(客)
主 @ 2.28
星期五 4 阿爾巴塞特(主) 對 薩拉戈薩(客)
主 @ 2.72
星期五 5 富恩拉巴達(主) 對 艾爾切(客)
客 @ 3.00
星期五 6 特內里費(主) 對 盧高(客)
客 @ 4.50
星期五 7 肯薩斯體育會(主) 對 科羅拉多急流(客)
主 @ 1.80
星期五 8 華盛頓聯隊(主) 對 新英倫革命(客)
客 @ 1.97
星期五 9 皇家鹽湖城(主) 對 明尼蘇達聯(客)
主 @ 2.55 $100
金額 $100.00

中咗戒賭

頭關都斷了...
主睇好多次好鬼廢

場賭場有

但無啦啦點feel到會反勝？

澳韓美
成日都好似打假波咁樣
贏緊兩球都會輸返三球
所以補飛其實係買個保險
補飛最尾點都會贏
但係冇補飛一書就輸晒

仲有半埸0角全場1x角
或者半10全11

下場有水未

下場0030主護級賽
本來諗住買客隊
見到呢個情況都要諗諗
感覺半和都有得諗

Btw今日私食兩場都中

但客都要爭升班
唔係正路會對攻？

所以係兩睇
我都覺得係客勝
因為主太廢
但真係1516
我自己又睇吓算了
未必會買呢場

角大唔錯

我買咗入球細2.5試試先

原來冇即場

客奪唔到冠，升班未至於要爭咁誇張
佢守到和留力等多輪爭勝就包升咁濟

話口未完主隊fg

仆街一個2.5s冇啦
今場果然係閪波又忍唔住

我個入球雙都凍過水

點解你哋咁鍾意玩單雙
感覺淨係純運氣

我覺得算易中
基本上會買埋波膽

我預佢和波

阿爾巴塞特 盤 0 @2.02 $200
富恩拉巴達 半和 @1.80 $260

客隊可能追兩球我個2.5s就拜拜

咁快度好

富恩半和同路

阿爾巴再睇睇

冇嘢搞咁夜先開波唔睇啦

有料
同我度差唔多
但我會要全和

1-1

同預計差唔多好快1-2
我個2.5s一定爆

拗爆頭都唔知點解主入到波

係喎如果唔使睇住買全和都OK
買半和45分鐘真係腳震緊

西布呢球都越啦

46分鐘絕殺

你講緊第二個入球？我見到入咗喎

佢係計入 但越位 冇var姐

半和gel左
10.5b叫緊糊

原來係咁

都有諗過買半和
但覺得有機會變咗半客
又唔係點覺得主隊會入到波

仲記得有個朋友買咗2串1
真係最後1分鐘都要爆
如果唔係就爽

頭段西布朗成班係到發夢
下半段先發力

啱啱睇返原來主隊連續四場冇入波
今場對強隊就即刻入

2-1

屌 差2角

西布 唔知踢乜尻

跟ed

韋斯咸3:0
冇買到😂

半和中！ gel
盤3-1緊

更衣室返黎即刻入3粒
嚇到心臟病

2粒sor

盧goal

Ching... 暫時全中! 求派了

350000 睇今次

89分鐘 4-1
gel定先

樓主今日中晒
我跟晒
同注

跟美職3串1

阿爾巴塞特 盤 0 @2.02 $200✅✅
富恩拉巴達 半和 @1.80 $260✅✅

琴晚有冇人一齊買咗
你哋半夜三間仲睇緊嘅

太夜睇唔到心水

買左
訓醒對答案爽到
多謝

有！愛你啊大佬

Gunned

一齊win
不過遲咗買回咗水

收到錢就好了
明明琴日第一場英冠好大機會中伏
但成日忍唔住去咗買

瞓醒馬會睇唔到維護緊
去Apps睇全部大陸譯名睇咗勁耐先睇到

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅
東京綠茵 半和 @1.95 $250 ✅✅
Fc愛媛 半和 @1.85 $200 ✅✅
長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300❌❌
烏拉爾 2.5b @1.85 $280✅✅
賓州福德 半場主勝 @1.80 $250✅✅
布里斯托城 半場和 @2.05 $250❌❌
列斯聯 半1.5s入球 @1.52 $200✅✅
華拉度列 盤 0/+0.5 @1.89 $200❌❌
華堡 半和 @1.97 $250✅✅
史達 半場入球 1.5s @1.52 $180 ✅✅
皇家蘇斯達 全場入球2.5b @1.85 $200❌❌
阿爾巴塞特 盤 0 @2.02 $200✅✅
富恩拉巴達 半和 @1.80 $260✅✅

昨天結餘：$4420✅✅
今天盈利：$412✅✅
今天結餘：$4832✅✅

今日有咩心水
今朝比美職炸左2k走

英冠以為有即場冇買到

跟住英超中波膽

琴日艾爾切嗰場神奇更衣室

上半場0-0
下半場兩隊入波入到傻

已經唔洗睇落去

原來咁危險

今日咁多嘢應該有排買
美職難賭 少玩為妙

連c 炸左1.5k
以後只買地震角大

你地買得咁大嘅

玩幾百就贏 一上到千就針哂

agger 頭先上半場0角
61分鐘先第一個角
最誇張出過3.5角
今日靠大師你喇

買開咁大返唔到轉頭
ching小心啲

星期一輸到6k 好彩有地震25c追到平數

我個入球雙啊屌

三點果場睇吓就算啦
如果玩嘅都係細住

今次一定要俾啲信心自己忍住唔好買

唔好再買啦啲水位好蝕抵

平時都係呢個上落？

其實以前玩開二三百讓球
係有幾年貪心1 2k咁買最後幾分鐘no goal

對陣間日本波有咩心水

北海道札幌 盤 0 @1.99 $200
川崎前鋒 半勝 @1.75 $200
名古屋鯨魚 半和 @2.15 $200

唔好跟晒 睇吓啲運氣如何先

跟3串4 玩下先

跟咗頭2

遲左只係買跟到札幌

我都淨係跟咗札幌

前鋒加油啊
快撚啲入粒啦

Asw大哥要左前鋒

skip晒

啱啱訓醒fk

札幌單刀被擋

即刻比人GOAL

唉

GOALLLLLL

名古屋頂住半和

前鋒goal....跟唔到

札同我入

有料呀青

想要樓主tg

走盤都可以ga

鳥棲捕鯨？？？

加油啊

紅左...

rc

紅牌啊 跳樓喇我

做乜紅咗

定啲嚟

紅埋 冇了

本來比人壓住跳唔到波 落地fing甩人都算 自己加左腳踢落人到

發脾氣

冇聽過好咗仲勁咩

客隊飛機...

戰神卡嚟

巴打

話時話，不如搵人開個tg谷傾啦
研究下今晚

佢哋試過5黃1紅仲和到

1:1都好

有角即係入到禁區

6點買咩好

鯨魚擱淺
半和有望

係喎原來都5:45我睇睇先

而家串過關差紅左個場盤

鯨魚半和gel
前鋒 半客勝 gel

時間太緊迫啦個心情又太緊張
睇吓可唔可以出到一場

神船

唔知點解個心情有啲差

六點唔玩啦

娛樂玩一玩
不計入列表
F c琉球 半1.5入球細

蒲松你注碼多個0 好難以想象會點

買左D北海道NG

咪贏多個零囉
只係數字遊戲姐
同埋玩得大，睇嘅嘢就會唔同咗
未必準確

珍 一多會豬

8 分鐘

真 大注針一口易失控

我屌咩
又係咁衰on9亂咁買

好無聊呀
整個虛擬列表
玩返啱啱六點果場
唔睇而家賽果

其實你點睇佢個record大部分1:1

696!!

冇睇 果場9買

都唔係唔搞啦馬會個賠率唔同晒睇唔到

2-0

針

2-1...

走到盤夠嫁啦 入多粒plz

買0.3k就中
買3k就唔會中

咁緊張刺激嘅

真，好有體會

我跳返上船先

唔係嘅睇你嗰本有幾多啫

同埋睇你係咩態度

想一鋪過定係長玩

真呀
仲輸緊3.5k
點追
冇返工 讀緊書

我唔貪呀
冇輸走就得

因為贏開有條路 你就覺得自己中梗
然後開始大注落

激死
斷我NG..

3×4唔抵玩
如果半場嗰度冇咗
基本上你最多打和
3×1博下都可以講得通

感同身受

之前扑中隻單t $700之後係咁賭 而家lose $3000

今日大波波

下次都係大注D單頭買
希望最後奇蹟出現追和到

難

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

2-2 cls走盤

2:2！

大奇蹟日

其實唔係奇蹟等等我講點解

八鯨個場係咪球探錯左完場變翻1:0

哇屌2:2
唔洗死喇！

因為呢個爐

33分鐘RC咁都和到

之後仲要2:0
好叻！

天主有眼

係烏龍

等解釋

嘩屌串過關竟然唔洗輸！

講真冇講大話
睇完盤啱啱好4:44
有一種安心感覺
雖然呢個解釋好迷信

所以我係另一邊叫大家補和或者買客

1930出唔出

淨係補左客

得返$130，仲點推

慢慢嚟啦

有冇3×4嗰張飛睇吓

點都唔會再入錢
等蒲兄岀水

4k變左0.5k
慢慢小注上

買唔切讓球 買咗客勝 等今晚
呢排睇瑞超 其實水平真係好低

未結算完，仲派緊

我訓咗冇買到
係一場都冇

又得返10幾分鐘睇盤

買左神船和45分先嚟入一球屌佢老母

睇好
韋根

Ching d半場好準

7:30睇唔係好啱
又係關乎啲榜尾嗰啲嘢

又係我娛樂注了
賓州仔勝 @1.45
不入列表

會唔會好大注

4×3都幾大

我之前玩開幾百
自從政府果一皮贏過幾口就玩到好大

依家贏咗就可以慢慢玩
日日都咁多嘢賭

3×4先啱

一陣場阿特係咪可以買定半主其他

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅
東京綠茵 半和 @1.95 $250 ✅✅
Fc愛媛 半和 @1.85 $200 ✅✅
長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300❌❌
烏拉爾 2.5b @1.85 $280✅✅
賓州福德 半場主勝 @1.80 $250✅✅
布里斯托城 半場和 @2.05 $250❌❌
列斯聯 半1.5s入球 @1.52 $200✅✅
華拉度列 盤 0/+0.5 @1.89 $200❌❌
華堡 半和 @1.97 $250✅✅
史達 半場入球 1.5s @1.52 $180 ✅✅
皇家蘇斯達 全場入球2.5b @1.85 $200❌❌
阿爾巴塞特 盤 0 @2.02 $200✅✅
富恩拉巴達 半和 @1.80 $260✅✅
北海道札幌 盤 0 @1.99 $200🍺🍺
川崎前鋒 半勝 @1.75 $200✅✅
名古屋鯨魚 半和 @2.15 $200✅✅

針4跟咗兩場

今日針4，希望唔會搭沉船

跟咗邊2場

皇蘇同布里 仲記得布里加時絕殺

唔係啩
兩場都係on9波
一場全個西甲都有入波 得佢唔入
另一場就45+2入
仲記得好清楚

係 同埋注碼跟得唔好 暫時跟輸緊
之後跟實啲

我都記得

大佬 好感動

真！

真

我大佬係好勁

今日贏咗900
收手了

大佬，今晚等你好消息

呢兩場英冠果然係閪波
賓州仔半場又輸波啦
兩場一場半和都開唔到
又避過一劫啦

追到
我上個禮拜日玩馬連輸六場
跟住夜晚就9買啦
大約都係輸咗3000
但係到今日已經追番晒啦

岩岩跟左
而家個本有0.7k
上返3k心足
輸小小當冇

成個人亂晒 仙台走水之後 咁樣二揀一又揀錯 唉

今次你又揀咗啲乜嘢

無玩 但巨根無信佢大波 又自己skip左
總之呢幾日 睇啱就最後猶豫無買 不斷係咁

尻買左賓福特盤 GG

我本來都諗住買佢個全場勝
但見到個唔知乜鳩asw買當堂冇晒興趣
但我感覺佢應該可以追返兩球

睇啱自己有感覺就可以買
其實直到而家我都唔知自己係-6
定係識睇
Btw上面咁多場波一場都冇睇過

我買完先見到asw買左 屌
神船同櫻花贏既又輸岀去

今日針到開始驚了 兩口已經驚 唔知點買先會中

我幫手燈燈佢
柏芝 炒
大分 炒
仙台 走水

琴晚輸哂可以繼續賭

星期六 18 布力般流浪(主) 對 雷丁(客)
主 @ 2.02
星期六 19 富咸(主) 對 錫周三(客)
主 @ 1.80
星期六 20 侯城(主) 對 盧頓(客)
客 @ 2.50
星期六 21 米杜士堡(主) 對 卡迪夫城(客)
主 @ 2.65
星期六 22 普雷斯頓(主) 對 伯明翰(客)
客 @ 3.50
星期六 23 昆士柏流浪(主) 對 米禾爾(客)
客 @ 1.80
星期六 24 史雲斯(主) 對 布里斯托城(客)
客 @ 3.95 $100
金額 $100.00

我上個月都係連輸咗10幾口，個感覺就係不停派錢俾馬會
跟住跟下人先開始轉運

我講定先
雞湯同埋盧頓 我想買大波 唔想害人

送錢比馬會

跟左50$

一樣

蒲頭兄點睇屎雲

等緊大佬消息，隨時候命

矛錢 跟10蚊G持下

做下好事
會贏

富咸 半和200

跟+1

冇了
其他睇啱但係冇盤買
有啲1.5s睇好但係水位低到仆街

英冠最後幾埸關乎降班區
唔係太好賭

屌 買完侯城
asw又同路
次撚次都係咁

盧大細真係15 15

好撚緊張呀半場就有呢個威力

富1:0

cup比佢睇

好，晏啲先玩

唔好呀

富係咪冇得半和啦

晏d等你出
距離目標3.5k仲差

2:0...

一跟就針

冇了

果兩球可唔可以過數去侯城呀

jumped

雖然我知道星期三廢..

針左

上呀！！
買左50$

第四關豬緊一球

反cup

3:0...

豬了真係鬼暗眼唔知點解揀半和
富咸呢排個勢非常好，有諗過直屌主勝1.77，但係嗰陣諗冇盤就不了
廢柴星期三居然可以半場輸三粒

豬豬地

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅
東京綠茵 半和 @1.95 $250 ✅✅
Fc愛媛 半和 @1.85 $200 ✅✅
長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300❌❌
烏拉爾 2.5b @1.85 $280✅✅
賓州福德 半場主勝 @1.80 $250✅✅
布里斯托城 半場和 @2.05 $250❌❌
列斯聯 半1.5s入球 @1.52 $200✅✅
華拉度列 盤 0/+0.5 @1.89 $200❌❌
華堡 半和 @1.97 $250✅✅
史達 半場入球 1.5s @1.52 $180 ✅✅
皇家蘇斯達 全場入球2.5b @1.85 $200❌❌
阿爾巴塞特 盤 0 @2.02 $200✅✅
富恩拉巴達 半和 @1.80 $260✅✅
北海道札幌 盤 0 @1.99 $200🍺🍺
川崎前鋒 半勝 @1.75 $200✅✅
名古屋鯨魚 半和 @2.15 $200✅✅
富咸 半和 @2.08 $220❌❌

英冠三場半場絕殺
七場得一場開到半和

有賭未為輸
一日戶口未block都有得反杯
利申偷偷地買左主勝

4/5/6/7 都豬緊一球

因為我買左侯城大波

買左至發現係宇宙戰艦

中撚晒伏啦

睇嗰陣覺得兩隊榜尾
應該會好撚精彩為咗唔好降班，一定係246810入球
但係仆你個街係半和清泉

但睇返個賠率又覺得唔係好對路
所以先冇買

大細係咪都係1.85

唔記得嚕買完

九點半落到 大1.7細1.98好似係

原來係咁啱啱果場好早出
特登早半個鐘睇
下次都係10分鐘前睇算啦

等我仲老閪咁早買添

買咗阿特

普雷爽手喇

我啱啱睇完你都買咗
信念注

0000波杜？見佢冇豬過

$200 唔敢多

上場害死好多人
我自己娛樂玩咗佢半場贏
但都係拜拜

咩事

但買佢半場勝唔係冇得諗
全場就九成都贏啦 但水位低

佢平時就上半場入人345球
但上次做半場失左一球俾人
個個買晒半大半勝
連個盤都輸埋

角大似易玩啲

莫達倫盤有冇得諗

No對我而言太高風險

你買幾點
好撚想追 4k變0.7

大波

？

冇嘢啦諗諗下都係驚

買完個阿特真係唔識入波
睇嚟今日要負數啦

睇一睇先，不過今晚唔係太順

買左半客都針左

搬麗 盤

580

好有信心？

還好

波杜咪撚冰啦

平注吧

你又買咗波仔啊

Asw暗飛左

我以為就快開波1215
原來1230
我衝動咗唔使跟咁多

對家

角喳

睇下邊個win

贏咗咁多日
今日一輸嘅心態有啲唔太平衡
要冷靜啲再出發

撚有
個個邊係大哥
邊個會係proflie打call g

撐你

眼矇200打左2000

沖涼買唔切

唉屌留意到維羅納主好少淨輸2粒

好似比人撳住屌

On9明明係上盤但賠率仲低過對面

唔緊要，有紅牌

10個打11呀仲有成個鐘

有冇人睇吓客踢成點

好一般
但由主有rc後開始有啲攻勢

咁補少少飛先

申請拎rc大佬

意甲有冇心水？

兩張紅牌

又紅

大佬，主隊雙紅了

大佬點玩

3折出售諾域治 盤

補飛好時間啦各位

做乜買我對家

半客

封咗唔使補啦

自己睇覺得係諾域治
點知

2.5 3.5大有無手足

1折出售

其實般尼好hea，但主隊嚟打人咁
希望下半唔撚好和波
btw之後有咩心水？

屌佢老味主客和都封晒
我點樣補飛呀

紅牌半場大cashed

Next goal 1.18好似入撚硬咁

紅牌多個入球啊dllm

打緊機可能夜啲

買咗諾域治補都補唔到

玩咩game

唔使補啦

Lol

波杜又迫害波台手足啦

沖涼買唔切
一陣有心水？
死都跟

諾域治og埋，想點

半曼？

冇心機

呢場真係贏-6
好鬼少玩英超
玩親都好刺激

你偏向邊個

唉啱啱又9買嘢啦
買咗個濕鳩2300挪威半喎
應該都冇啦

日職日乙葡超俄超挪超
總之就係比較偏門嘅聯賽
唔知點解睇嗰啲嘢覺得順眼啲

買唔切大 希望開細啦

Buy what

聽日都跟實你玩半場

Btw啱啱買完英超見到111
唔知有冇關係呢
個天都唔想比我收皮

買咗挪威半和

+1

侯格辛特 對 維京 呢場?
我如果買博維京赢

阿曼半大有冇機

跳咗睇盤睇記錄睇到咬晒頭

真係唔識仲要唔知咩杯嚟嘅

大角大球

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅
14 +$1086 $4086

東京綠茵 半和 @1.95 $250 ✅✅
Fc愛媛 半和 @1.85 $200 ✅✅
長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300❌❌
烏拉爾 2.5b @1.85 $280✅✅
賓州福德 半場主勝 @1.80 $250✅✅
布里斯托城 半場和 @2.05 $250❌❌
15 +$295 $4381

列斯聯 半1.5s入球 @1.52 $200✅✅
華拉度列 盤 0/+0.5 @1.89 $200❌❌
華堡 半和 @1.97 $250✅✅
史達 半場入球 1.5s @1.52 $180 ✅✅
皇家蘇斯達 全場入球2.5b @1.85 $200❌❌
16 +$39 $4420

阿爾巴塞特 盤 0 @2.02 $200✅✅
富恩拉巴達 半和 @1.80 $260✅✅
17 +$412 $4832

北海道札幌 盤 0 @1.99 $200🍺🍺
川崎前鋒 半勝 @1.75 $200✅✅
名古屋鯨魚 半和 @2.15 $200✅✅
富咸 半和 @2.08 $220❌❌
般尼 盤 0/-0.5 @1.89 $580
18 +$676 $5508

偶像，跟你上一萬
開得谷啦

除咗上面個列表呢啲就係亂鳩咁買

明 一忍唔住就鳩買 然後資助馬會養草

幾快咁就230幫馬會交冷氣費啦

蒲巴 係咪聽日先出手
今日依幾場我覺得唔易買

係
而家我喺度磨爛蓆諗緊
買唔買野好呢
睇嚟又想送錢

頭先買鏝 下一隊入球 即比阿入
為咗揾番贏嘅感覺
卡利亞裡 90分鐘 1 : 1 嗰時買咗$100 無下一隊入球
賺咗$11

買左曼贏 350$
頂住呀

睇啱AC米蘭10.5角大，開波睇吓咩環境再買先

買左ac讓-1
用埋最後本
輸左del app

我曾經都del過
最後都係down番
Ac應該唔會輸盤既

你最後嗰本係幾多

希望
呢排輸到我迷迷地

衰貪心10.5冇上到船添

而家有

又變返低水 諗緊買唔買好呢

仲有機會既
Btw,最後$200 all in 10.5b？

1.89先岩，又無左喇

入咗波算了
瞓啦

幾百姐
輸到0

曼城死垃圾
輸左500

400報道

自私買左AC上盤 差1k追平

真，最近嗰啲都唔好買
不過我唔知點解場場都想買啲

噚晚我場大波大角都係贏咗角咋
點諗到曼城一球都入唔到

自從阿古路傷左
無買過曼城盤

今場美職有冇睇

伐木定LA
買左伐木盤 FCLA半主

半主好彩買左50蚊姐

LA又係一架沉船

好似OG
無事既

松鼠竟然平手盤

松贏？

呢場似
主隊甲府長期贏佢
以前買甲府都係平手落到高水平半
今次高水甲府,其實對松鼠有利

係驚松好似上場咁尻hea

追數快

ac米蘭直接cup曼城+諾域治條數

日假琴晚初盤

睇好

不死鳥
山神
成功演
黃蜂

等樓主日假
想整條4串5

黃蜂得咩？
德島好勁喎

初盤姐

唔夠本買

甲府風林 半和 $200

嗰本變多啦我自己所以銀碼我自己會x2

天鵝 全場入球2.5b 200

所見樂瞳

我自己買埋個瀝木半和

私注同asw被同路
今次又輸1k了

跟左2串1

上次我都差啲同佢同路
我揀咗前鋒半贏
佢就買撚咗個盤
好彩我啲勢強過佢
啱啱好贏咗

我已經忍手等到1655 見佢未出心諗實無死

甲府風林 半和 @1.92 $200
天鵝 全場入球大2.5 $200
瀝木SC 半和 @1.85 $200

其實我自己又唔係好驚嘅
不過最好就唔好同佢同路囉

本身覺得溫泉唔錯想要
諗諗下都係唔好制
又避過一小劫

不死了好似唔錯

愛媛路過

穿左條過關出唔切
向日葵
不死
阿德

仲有15分鐘有啲腳軟

買左愛半贏

好愛愛媛

甲府半和輕鬆中

暈暈地啦

天鵝大波未

松鼠高一班
不過下半場先入唔該
買咗盤

捱埋佢

asw同路...

佢琴日前鋒直接5-1啦
日假破燈

瀝木SC 半和 @1.85 $200
又偷偷地買仆街左

俾人1-0

我以後都唔敢自己私自買啦
話說呢場好似冇出
但唔知點解寫咗入列表度

估唔到你個post都推到700幾

準備開2啦

燒鵝0-1

快啲入佢老母個臭閪5678粒

我都估唔到開到咁多

蒲兄有fans

頂你燒鵝

笑4

補時兩分鐘

我個瀝木啊

睇錯天鵝2.5細

又白玩一場

買左隻燒鴨上盤加大
好地地上咩盤呢

唔係啩咁你有冇買

就係買左

冇了冇了心碎了

半和gel

啊德睇吓角球半場大唔大
如果大到678球咁就買細

快撚啲呀唔該最多唔打飛機半個禮拜

半日

唔好話
ching啲半和真係有一手

唔係啩
買咗幾多啊

甲府風林 半和 @1.92 $200✅✅
天鵝 全場入球大2.5 $200

食粥食飯睇天鵝了

100

哭撚咗
自己on9唔知買咗啲乜嘢
其實我知道好大機會瀝木半場有一粒
但唔知點解又係戇鳩鳩咁買咗

今次四揀一半和又中

有冇老友跟到

跟左

嗰個瀝木我究竟有冇出？

蔚山全大？

蒲兄你話當私食嘛

係咩
一輸波頭腦就唔係好清醒

唔係有咩

睇返時間係冇
17:07我話自己買咗

你話自己買，但係落左list

就係囉

唔緊要，大佬撐你

唔緊要啦屌

咁大家贏幾多啊睇吓飛仔

777

跟咗一個
之後等8點半

買左松鼠$100咋無哂本

唔係啩

仆街唔記得6:00添

蒲兄唔係幾好記性

半和跟咗

慢慢上返

我比我tg你，我提你

我大佬收錢收到睇唔切時間

屌
山神炸左

咁又唔睇
因為睇住上埸太入肉唔記得咗

係咪真㗎連續炸咗兩球

買左天鵝 明明blacklist左 諗住比多次機會佢

希望松鼠走到盤

開心
唔好太早慶祝

松鼠加油

樓主上到幾多

收左皮

師兄咁進取

失敗丸見到都唔開胃上個禮拜先俾佢玩完
同埋松鼠開盤我諗邊有咁大隻蛤乸隨街跳
所以都冇揀松鼠🐿️

豬左

度過，原本幾穩陣

雖然松鼠未贏過主，但睇排名竟然平手盤，心諗應該ok

松鼠

我條過關不死了啊

完了吧從沒意外

你就豬

asw岀左不死鳥

Asw真係好勁

天鵝差一粒

不死了1:1

2:1

21

炸兩球

精神返晒啦屌屌屌屌屌

放棄了

仆街到向日葵

永遠blacklist 松鼠天鵝

又輸
唔玩了

2030d波點睇要轟注大既追數

得返$92

輸咗啲乜嘢

On9平

得返200 要追1000

一齊

琴晚已經追左1500 仲豬緊1000

2串1 左天鵝2.5b

我得返500$ 本來4000

一齊追

等蒲巴2030

果然即場角最好玩
拎去餵動物既錢又嘔翻比我

我啱啱亂買嘢-800
今日要追數啦

買左咩

華堡 半和 $250

我迷迷地
我朋友挽左幾個月
仲贏緊十幾k
我就輸緊幾k

澳職15.5b

All in jor 5000 no goal
好彩頂得住
動物害人筆錢

果下真係純粹賭仔心態5050

好！大佬，我準備好喇，點玩法

收到

馬毛 半勝 $160

13.5b我都覺得好搏 所以細注100算

只可以話殺紅了眼

5:30果場
買撚咗過關仆街
如果分開買3中2

跟住個心情都好差然後就亂玩

卡爾馬踢半場幾叻

望住松鼠 天鵝

卡爾馬上場尾段先比人反勝
好在執少少

路左華堡，希望唔會沉船

x2

華堡冇睇到

似水巴幾時50上多次5000

Aik goal

華堡快追和

屌，次次一跟就針，唔跟就中

華堡11

馬毛已經㩒住屌 快啲入

！！！

頂多20分鐘

華堡係咪有球炸左？

真係

0-1gg

半場3串1差馬模咋
雖然買左20蚊咁大把

咁都得

買咗唔中嗰場
jump

鳩毛啲數據咁好
居然俾人入先

豬左 0:1
比人屌住黎踢

我買咗唔中嗰場

排緊隊上ifc

我都係回番少少血咋

兩場買哂
打個和都好

一齊 個本又變返3百
點上返4k..

jump

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅
14 +$1086 $4086

東京綠茵 半和 @1.95 $250 ✅✅
Fc愛媛 半和 @1.85 $200 ✅✅
長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300❌❌
烏拉爾 2.5b @1.85 $280✅✅
賓州福德 半場主勝 @1.80 $250✅✅
布里斯托城 半場和 @2.05 $250❌❌
15 +$295 $4381

列斯聯 半1.5s入球 @1.52 $200✅✅
華拉度列 盤 0/+0.5 @1.89 $200❌❌
華堡 半和 @1.97 $250✅✅
史達 半場入球 1.5s @1.52 $180 ✅✅
皇家蘇斯達 全場入球2.5b @1.85 $200❌❌
16 +$39 $4420

阿爾巴塞特 盤 0 @2.02 $200✅✅
富恩拉巴達 半和 @1.80 $260✅✅
17 +$412 $4832

北海道札幌 盤 0 @1.99 $200🍺🍺
川崎前鋒 半勝 @1.75 $200✅✅
名古屋鯨魚 半和 @2.15 $200✅✅
富咸 半和 @2.08 $220❌❌
般尼 盤 0/-0.5 @1.89 $580✅✅
18 +$676 $5508

甲府風林 半和 @1.92 $200✅✅
天鵝 全場入球大2.5 $200❌❌
鳩毛 半勝 @1.70 $160❌❌
華堡 半和 @1.91 $250✅✅

都好大注羊細注豬

今日咁快就兩個❌

我買左一樣200$

鳩毛120
華260

我2個都200
屌 太貪心

半和跟左

不過天娘買咗9.5b

銀碼細
＝信心冇咁高

仲有搬泥200

下次再注意返🥺

其實我半和買咗580
鳩毛真係160

唔知點解自己啲半和係準少少

我冇寫咁大係驚有人真係走去all in

得返5百本 點算
點變4k

等樓主打救

8倍喎
要慢慢嚟
除非過幾關
但係風險又比較高
你今日嗰本又變細左？

係 輸左😢

仲有無

熱刺，森多

仆街鳩毛係都要下半場先贏

又大船

我自己買咗先會講

熱狗穩

即場真係好大風險
又輸500 屌你on9平

我個冇入球啊冚家剷98分鐘爆鳩我

買左客ng 太早買水位得2.48

Asw

原來係你

50蚊針你

屌 掛住睇 唔記得買巴塞對家盤

科根堡 半和 @2.00 $560

Gun

有

我買六倍no goal

八十幾分鐘買？少見no goal 開咁大

諗住最後本挽撚埋
中撚左

個天都俾你繼續玩

仲輸緊3k幾

我輸緊1.5k

我今日我on9咗 -1600
因為日日都贏
今日受唔住挫折
求撚期買啲垃圾

跟你半和500$
頂住

我日假初盤準過尾盤
針到我傻

科根1:0

1-0

LM

頂住
買左500
快啲1:1

Bought 300

買咗560

再入過錢 唔驚

集氣 買咗300

頂住呀

快啲和

入呀！！客隊

有冇睇緊 科又傷一件

係要cup

G9G

ht1-0
jumped

$7

G了
停一停先

今日越玩越小錢

metoo

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅
14 +$1086 $4086

東京綠茵 半和 @1.95 $250 ✅✅
Fc愛媛 半和 @1.85 $200 ✅✅
長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300❌❌
烏拉爾 2.5b @1.85 $280✅✅
賓州福德 半場主勝 @1.80 $250✅✅
布里斯托城 半場和 @2.05 $250❌❌
15 +$295 $4381

列斯聯 半1.5s入球 @1.52 $200✅✅
華拉度列 盤 0/+0.5 @1.89 $200❌❌
華堡 半和 @1.97 $250✅✅
史達 半場入球 1.5s @1.52 $180 ✅✅
皇家蘇斯達 全場入球2.5b @1.85 $200❌❌
16 +$39 $4420

阿爾巴塞特 盤 0 @2.02 $200✅✅
富恩拉巴達 半和 @1.80 $260✅✅
17 +$412 $4832

北海道札幌 盤 0 @1.99 $200🍺🍺
川崎前鋒 半勝 @1.75 $200✅✅
名古屋鯨魚 半和 @2.15 $200✅✅
富咸 半和 @2.08 $220❌❌
般尼 盤 0/-0.5 @1.89 $580✅✅
18 +$676 $5508

甲府風林 半和 @1.92 $200✅✅
天鵝 全場入球大2.5 $200❌❌
鳩毛 半勝 @1.70 $160❌❌
華堡 半和 @1.91 $250✅✅
科根堡 半和 @2.00 $560❌❌
19 -$481 $5027

喺富咸開始就開始唔係太順
我自己今日-1600
聽日繼續

串左條 曼 國米 馬體會
今日都針針地 大家睇路

ft2-2

最尾連入兩粒
有冇咁勁

龍門入埋

清係咪弱智的。。

入左幾百又豬埋得返$100

jump晒

琴日買左車仔 追返利堡條數
距離目標仲有3k

加油一齊追

有希望嘅
本來輸到0.5k
變返1.1k
好想上返4k

蒲Sir今晚有冇水

我都3.3k
而家得番1.5k

我本來4k

加油

琴日加今朝又輸2k
淨輸3k屌

平手左 今晚入多$200跟蒲sir 重心起機

btw其實有冇channel

今朝反而贏咗少少喎買咗個西雅圖

蒲兄9點玩唔玩？

今朝all in左閪雅圖 成功上10k

開始驚派毒水
自己玩一兩場試吓先

西地震買角大
西雅圖追12.5b點知得12 屌

私底下講講

你點上的

私食

想追數 點買好

同路
我半細gel

鳩買試運
九點之前都係客熱盤
跟住9:20左右開始就變咗主熱
所以求其買本和
見水位幾好
輸咗又唔心痛

-.-

半s咩賠率

因為睇到往績兩隊都係鳩鳩地先決定買呢個半和
但感覺都係好唔真實因為係買緊美職
應該乜鳩野都係大
如果唔係水位高我都唔會買

兩隊閪鬥閪 如果1分計得失球出線 Miami 就贏

1.54 1.5s
1s 1.84

原來同路左，連個銀碼都一樣

買左和

比美職食左500

上左1k
又變返得500
好辛苦上4000

唉又豬

心靈相通

買盤？

係

入錢直上

買早左 一齊貼事後飛

八成信心先會大注
無八成就細注
結果而家輸2.8k

輸緊4k

個天又唔比我去死 琴日又係咁今日又係咁
輸到得返400all in 又中
個陣買2k又唔中

永遠小注先中不過都叫贏啦

輸左del app

買咗兩場
錫菲聯 半和
澳雷布洛 半和
咁快就十二碼

同路一齊贏

next game

自己on9冇買過關n
中左會想死

有錢贏都想死 cls

過關3倍幾
好快回本

你繼續中 都好快回本

你又岩 一齊

暫時又全中

冇跟到

我自己私買試緊

唔好咁快慶祝